入黎俾D支持郭榮鏗

政府mon post狗入黎睇下民意
一人一正評支持郭榮鏗繼續拖垮內會

表揚郭榮鏗，全力支持泛民加入攬炒路線
不了，任命紅官要緊

郭榮鏗：「市民叫我要頂住內會。」

獨媒報導：

支持鏗鏗

支持啊

正評，P牌無法

頂撚住呀

G持

睇咗幾個月，做得好好！

全力G持

不如上佢fb支持下？

佢facebook好似冇乜相關嘅post

辛苦晒頂住呀

支持

相關報道：

林鄭月娥: 郭榮鏗唔好阻住我

G持清

鏗鏗加油！

超 法庭無開兩個月 大把律師手停口停
條友有無真係爭取過乜
為法律界出過聲呀

P牌就留言支持

所羅門認證

有不滿可以去同政府講 同林鄭投訴

support man

推

仲見埋彭斯

頂住

倒不如（綠絲帶與泛綠有關）…

盡頂，香港人撐你

頂撚住

support

support him

加油！

被點名怕什麼